自己睇片 呢個YouTuber講革命

佢出咗幾條片 留言有人屌有人撐

Cap一少段片段出黎話係香港真實情況
入面留言既大多數都係啲大陸翻牆狗自己圍爐
相信佢地微博上面都係充斥住依啲剪接片
好可憐